{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013786",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 쉬다가게독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 提供される案内事項は次のとおりです。 基準人数の料金で、超過すると追加料金が発生します。 追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談してください。 追加人数は宿泊するかどうかに関係なく料金がかかります。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、次のような利用案内があります。 一軒家ペンション、IPTV及びWiFi提供、客室禁煙、バーベキュー場、食事可能、駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "超過人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、超過人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金に関係なくかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数には料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には若干の時間差によって誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーによって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションには一軒家、IPTV及びWiFiの提供、客室禁煙、バーベキュー場、食事可能、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 345
    }
}